一人一個一日一鋪後的變化

當能左連登係ig story snapchat咁玩
啲friend問我點解咁耐冇po過IG
之後我叫佢連登follow我算拉

但你連登PO冇圖

是咪想睇我自拍

有少少啦
唔睇都得,有得睇都會睇

是愛情阿

對樓主個龜頭無興趣